# Reportes #

Este proyecto es para el modulo de informes del proyecto macro Flujo de Flujos.

### ¿Qué contiene el proyecto? ###

El proyecto se compone de la parte que muestra la opción de Nuevo Caso y la opción de Informes

